[全世界推呢個] 呢份派錢財政案係為警察加人工護航

呢份財政案係會交去財委會, 而星期五財委會第一份議案係加公務員人工, 即係班曱甴有份

佢整份全世界都有錢分嘅財政案出黎就係為左9月買票同埋分化市民同立法會議員, 令到拉布行動受影響

推

要認清對家點會派著數

點都過啦

公務員加薪點都會過，幾十萬票泛民點會得罪